POPO 個禁制令，其實出現好多問題

律政司長鄭若驊和警務處長盧偉聰，分別代表政府和警方入稟高等法院，要求法庭頒布禁制令，禁止任何人非法公開或使用警員和他們家人的個人資料，法院下午開庭閉門處理，法官周家明接納申請批出臨時禁制令，禁止公開警員、他們的兄弟姊妹、配偶及子女的姓名、職位、住址、辦公室地址、學校、電郵、出生日期、電話號碼和身份證號碼等，禁制令會直至11月8日，法院當日會再處理。

入稟狀申請禁止公開的內容，亦涵蓋警員和家屬的Facebook和Instagram帳戶、車牌號碼，或者任何他們的相片等，並禁止任何人騷擾、威脅、煩擾或妨礙他們。

(1) 我影相，唔覺意影到 POPO 或 狗仔狗女係 background，之係放上 Facebook / IG，我有無違反禁制令？

(2) 我係 Facebook share 4 點鐘狡辯會，我有無反禁制令？

(3) 我係大學寫論文，內容講到 POPO 犯罪史 (如: 7 警案) 或者被人告緊 POPO，有名有姓，論文係公開既，我有無反禁制令？

(4) 我做 Telemarketing - 我有一大堆名同電話，入面可能有 POPO 同 狗仔狗女既電話資料，但我又點知姐? 我將依份野比其他同事，或放係枱面 (唔知係咪當公開)，我有無反禁制令？

(5) 同樣地，我公司有一大堆客戶資料，入面可能有 POPO 同 狗仔狗女既電話資料，我要 send 去其他公司做資料核實 (e.g. 保險，Bank，Money Lender)，我做唔做得????

(6) 所有新聞係咪唔可以公開任何 POPO 同狗仔狗女既名?

(7) 宣傳單張，網上宣傳點做? 我點知 D 相入面既人係咪 POPO 同狗仔狗女??

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

如果POPO兄弟姊妹想參選區議員係咪唔派得宣傳自己既傳單?

警察XXX，編號#####，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

XXX之心，路人皆知成語，意為意圖非常明顯，為人所共知。旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員XXX被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。後來，人們用"XXX之心，路人皆知"來說明警員的意圖非常明顯，已為人所共知。

你都傻既 POPO話你有就有!!!
你無都照當你有呀依家

問題係，咁 Q 煩，公司都唔想做你生意

人治 佢話你係就係 樓主嘅問題其實唔洗研究

解封之日就係通天之時
建議POPO家人唔好post任何野上網

蛋散會個前主席報咗選區議會，咁佢點宣傳？

四點詭辦會live係咪都要幫狗隊打格仔先可以出街
要唔要禁埋聲帶

我哋要做禁制師
點樣向法庭舉報違反禁令

我識好多黃絲但兄弟姊妹做狗，如果佢俾籃絲起底係咪一樣會告？

全部打哂格仔仲要幫佢變埋聲

話禁就禁
法治

根本乜都未諗/未解釋清楚就禁晒全香港市民，原來法庭可以咁做野。。。 on lun 9

有 x7

人治社會 你做乜都有罪

批d禁制令個法官都唔知諗乜

推，reasonable

做狗真係惡撚哂架播
你著到全身武器
行街成隊兵
又唔撚show numbers
蒙面法又唔撚洗守
殺撚完人又話合適武力
宜家連禁制令都出埋
禁市民公開你屋企人資料啊？
你咁撚驚唔好柒做人啦 屌你老母

喂啊sir 屌你老母啊

同蒙面法一其實佢攪咁多呢啲嘢都明知嚇唔到香港人㗎啦

針對律政司絕對合情合理, 不過請大家只針對律政司, 唔好針對法官

1. 鄭若驊民望100分滿分得14.7, 低撚到on9, 由一開始僭建其身不正就應該要落台

2. 刑事檢控專員梁卓然曾被法庭裁定為一名不誠實的證人, 已經比DOJ良心同事公開信批評佢唔能夠做好把關工作

3. 同一封公開信, 亦都有講鄭若驊處理公眾活動案件時「主要考慮政治因素」，「視檢控守則如糞土」

4. 八月果陣鄭若驊否決成立獨立檢控委員會, 目的好撚明顯

5. 最近有單法庭檢控主任私了示威者, 顯示所謂檢控部門完全冇中立性可言

6. 疑似玩白色恐怖, 有見習律師喺私人FB講黑警死全家爭D被DQ

7. 8‧11女示威者稱遭庭警全裸搜身 辯方：律政司促暫勿索取法院CCTV

其餘咁多年嚟無數仆街嘢等手足補充

push

唔好針對法官？你覺得香港班垃圾狗官仍然係公正？

法官周家明最終按警方要求，頒下臨時禁制令，有效期至11月8日

歡迎大家上網search下周法官

司法已死 大家唔好習慣

擺去block chain囉

呢個好玩

批個個官根本紅底，無考慮大眾利益

推

facebook 本身就違禁制令啦

好快telecom會比popo告死，個個開plan都tick左比資料佢地做宣傳

強烈要求警務處及香港政府公開所有警務人員資料
以免廣大市民誤墮法網！！

我唔知果個人係警察
咁我Share出黎會點？

其實你地諗下
即係封網既前哨戰

班狗邊到識咁多野, 禁制令+個人資料=佢地想要嘅野

法官無問題?
你睇下咁多次禁制令都係周浩明出

可以先話唔犯法 之後某日睇你唔順眼 就拿泥告你

Popo本身就係好大問題

你見唔見到你第一句？ 出左個名已完犯法

快啲打格 咁就知邊個係狗仔狗女

同蒙面法一樣，佢知捉唔曬

但當佢想搞你時，咪用黎搞你

例如好似立條法例飲水要坐十年

藍絲飲咪冇事，黃絲飲咪坐十年

如果我有警察仔女朋友，係咪唔可以喺公眾地方叫佢地個名

其實問題係數之不盡的多，個scope 太大太闊，根本就無可能防到

ugg

算唔算變相孤立自己
係咪名正言順唔再同佢影相 朋友間唔會再提起你 做project 點寫你名

係時候要將法官介紹俾美國認識

popo老婆唔擺得popo同佢d自己仔女相上網
見倒係唔係可以告9佢?

其實唔可以反對個禁制令？
其實呢樣係針對記者，限制左第四權

第時立法連一眼都唔望得

如果有人直播 無啦啦有雙狗跑出黎大叫自己個名 仲話自己係警察
直播個個係咪「被犯法」？

其實而家治安係差咗，唔係因為示威爆舖，而係已經分辨唔到警隊，埋嚟兇兩兇話自己係警要搜身跟住搶銀包，你都唔知係真狗定扮狗。

當大家話要重組警隊，要能夠辨認到警員時，法庭反而咁做，這只會越行越遠。

以後新聞請popo 係咪全部要打格？

如果我係街自拍，popo喺後面入鏡

法庭已經失去佢本身應有既功能

個令都已經係問題 理閪佢

我諗要加免責條文
好似hr form 有冇本公司高層親屬關係咁

有狗隊既地方就有問題

公布曬警員同冇家屬啲資料先
等我地知道邊個係popo blur咗佢咪得

咁簡單

照po
睇下佢點拉人
On9
成個老豆搵仔都係database

正

我有Popo張相上載左
其實佢唔鐘意已經可以告我
但我又唔知隻狗原來係隻狗

講樣野你地知

警務處處長叫盧偉聰

Mon po 狗快啲黎拉我蔑視法庭啦

佢地可唔可以唔撚好再發癲

Push

黑警話你錯就錯

屌你老母呀mon po狗 你夠疆就咪撚放相係社交媒體 垃圾

我又要申請禁制令，禁止popo禁止我禁止公開網上佢話禁止分享嘅資料!!!

禁止乜嘢禁止先? 係禁止我禁止分享嘅。。。 喂，你班popo上網分享唔係畀人睇㗎?

以後警犬氾法唔比報道

數之不盡的問題 鍾意捉你就捉你，實質惡過蒙面法，只係用咗另一渠道宣佈
最大問題係任何相關相片都唔可以disclose, 咁一個不留神就中招

只會選擇性執法，佢目的就係要全香港人都犯法，咁佢哋就可以隨時拉任何人。

其實同不反對通知書一樣， 班狗唔會蠢到以為唔批不反對就冇人出嚟，唔批既目的只係因為可以方便佢哋拉任何一個在場既人。

屌 d資料佢地自己公開比人睇
跟手話人睇佢私隱？

掩耳盜鈴

其實樓主所講既基本上全部都已經會犯法
只係睇佢鍾意幾時拉就幾時拉你

車牌唔可以公開 點揸出街

支持司法覆核

入稟狀申請禁止公開的內容，亦涵蓋警員和家屬的Facebook和Instagram帳戶、車牌號碼，或者任何他們的相片等，並禁止任何人騷擾、威脅、煩擾或妨礙他們。

呢句想點上綱上線都得，咁新聞唔使報導啦，痴撚線既

所以係咪提倡緊全港驚察及其家屬蒙面

佢理撚得你

同現今社會資訊爆炸既年代脫節

話時話呢條陷家剷就嚟出冊

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

呢個要搞大佢嚟玩啦
佢又要宣傳但又有禁制令唔可以公開喎
咁係咪佢所有選舉廣告都唔出得街
仲有嗰啲招募警察嗰啲廣告係唔係都要下架

重有一樣嘢，consent （同意）係可以 withdraw 嘅

Popo 依家宣佈唔同意我嘅相係 Facebook 岀現！！

Facebook 係咪要被人告？

11.2

因被禁公開警員資料，故未能展示編號及委任證甚至樣貌

警察都唔想ga (屌你啦)

下一步會禁止傳媒直播同採訪集會示威

警員、他們的兄弟姊妹、配偶及子女的姓名

即係老豆老母，男女朋友就唔犯法？
配偶要結婚先算？

紅底法官list,全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

當初popo因為驚比人起底先唔show 委任證同蒙面
但依家無咗呢個藉口，即係無曬理由唔show委任證同蒙面啦？

其實佢地無number/委任證, 上網又無資料話佢係我警察，我地又點知佢係警察？

極醜惡
真係有特權真係大撚哂

高質post

3名涉及包圍深水埗警署少年獲法庭頒下保護令

官指偷衫警工作出色
判守行為了事

曾改判雙學三子即時入獄 上訴庭潘兆初傳接任高院首席法官

【暴動罪審訊】男子疑庭內拍攝 證據不足停調查 官籲陪審團放心：或誤會 (15:26)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評

呢d官點睇？

根本可以唔使理

人權法List係咪要有法官大人？

我係咪可以 Report "香港警察" 的 Facebook page
因為佢公開警員相片，影片

一於記者會就用警員xyz叫佢地

你影到佢，佢就拉鳩你

學校唔show得某一個同學既名

咁大家知咩料啦

咪姐係蒙面法之嘛
你怕犯法咪搞一大輪自我審查自己收皮
問題係wfc

禁制佢哋用Facebook

同狗仔做group mates寫佢嗰名會唔會比人告

藐視法庭罪，沒有法定的最高禁刑罰或罰款的定額
判你終身監禁

好簡單啫
疑點利益歸於警察咪得囉

其實即係話明俾你知
個禁制令係搬龍門㗎喇
但你可以點姐，吹咩？咁樣

咁我覺得果隻係狗
咁又點

係個網有唒POPO名，電郵同電話

點算？？？？

又唔見我地可以出個禁制令唔比popo無號碼出街？藍絲公開手足資料又得？

不過冇記錯蛋散會前主席係報自己做前公墓猿

唔洗駁嘴
法官會判你最高刑罰
幫黑警出返口氣

其實我鬼知你D親人係黑警咩

呢個屈機

放4分1又犯5犯法呢

4同5 我不嬲都投訴緊，
因為佢哋囉黎騷擾同偵察，然後俾人報仇
卜佳POPO淨係保護自己

我點知佢係咪POPO
拉左先講
police state

啊sir做嘢唔洗你教 無漏洞 啊sir就係法律
啲狗真係顛架

幫POPO推上國際

佢地唔洗結婚，一請飲就拉9佢地

咁唯有老豆搵仔實體化啦

(1) 有
(2) 有
(3) 有
(4) 有
(5) 有
(6) 有
(7) 有

有冇諗過係特登寫到個禁制令咁多漏洞？
咁Popo 同 法庭就可以人治咁話事

調景嶺要人！！

其實我都唔想看到佢地
不如禁制警察出現係香港好過
點解要700萬人遷就3萬人
而唔係調轉？

仲仆街過不誠實使用電腦條萬能key

超合作運動
告Google非法披露，警員及其家人個人資料

佢想點就點

嗌足五大訴求！！

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

禁制令生效係咪d狗唔可以蒙面

呢家個高院好似求尻其咁
有咩禁制令就出咩禁制令
已變成大陸

跟本就軍政府..

點解淨係班差佬嘅私隱先受到保障？
計我話應該禁止任何人公開任何香港市民嘅個人資料

可唔可告ig 同fb 話佢地公開警員資料

咁搞會唔會令到警員無得用social media?

分分鐘你識個差佬，之後話比人知佢係差佬已經中招

要警方公開哂d狗名單先
你唔講我撚知佢係狗，又冇證

Popo冇晒朋友

奶共囉 好簡單姐
由14年到依家香港人仲信法治 有險可守
法官由特首直接任命 一定係大公無私啦
除左終審(都唔一定) 9成法官審案都係以政治利益行先

係 唯一出路係反抗

要求政府公開所有警員及其家人個人資料，以免市民於不知警員身份下披露其資料

真

岩呀 所以狗方應該要公開全警察及其家屬名單
等我地市民知邊d post得相 邊d講得名

Popo 有時真係好on 9 , 又要驚又要柒

個禁制令堅係笑撚死人

我做MPF 公司，黑警係我地其中一個客戶，黑警做戶口轉走份statement 會有佢地既資料，咁我係咪違反左禁制令？

我地公司會唔會被告違反禁制令

Popo 真係好撚低智

大家一定要周圍spread 貼通街 任何人都唔好同黑警有任何來往！隨時誤墮法網架！有小朋友既一定要叫佢地同警二代絕交！免惹官非！

同意

佢只係想其他狗唔敢篤灰？

oushpush

呢個其實係辱警罪加強版，延伸到佢地直系屋企人

其實有無諗過 香港根本唔岩你班狗生活 返大灣區啦
好撚多人不滿 唔中意你地呀 黑警

我都想講
如果係咁新聞咪唔駛做？
咁係街有狗拉人，打人我拍片擺上網又唔得？

淨係FB同IG ？ 大陸 apps 不限？

真正嘅問題係.. 一個咁難界定、執行 同模糊 嘅禁制令，周家明法官 同 高等法院仍然批出

係警權統治？定係司法淪陷？

狗扮人
同女仔影相
屈佢上載
再扑野

外國巴打又點先
又或者玩下數讀同填字遊戲lu
辨公室最興
我無講架！係你自己估到炸！

就算有得拗 班狗都搭左人再算
惡過共慘黨

同反蒙面法一樣
都係難以執行

根本為禁而禁，無諗過執行問題，一味靠嚇

sorry 借個位

聽日6點塞爆遮打！有不反架啦
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

如果有學生post左張班相上fb
而又唔知有其中一個學生係狗仔
咁算唔算違反禁制令

或者如果有學生係狗仔既話
咁學校係咪會唔post個狗仔個班既班相上校網

班狗同家屬玩得社交媒體就有機會公開個人資料啦
都on撚鳩

有冧巴咪唔起底囉

小市民好驚唔小心傳咗popo相俾朋友

而家已經唔係老豆搵仔既問題，普通人甚至記者分分鐘誤墜法網，被控藐視法庭

Pish

唔係d法官，係呢個官
基本上批親對佢地有利果d全部都係周家明呢個法官

拉左先

終審係咪垃圾

法治wo，一早死咗啦

整個紅底官list先
1. 周家明
2. 彭寶琴

記者仲可唔可以做直播？

最緊要差佬名單交到俾美國

警隊以後唔比出有樣既相

其實我想問
原來一直公開狗相係合法咩

Push
Everyone do it!

認真嗎
以後記者仲可唔可以做直播？

做直播咪影曬狗仔個頭

咪傻 藍絲係有起底通行證 特權階級黎

千祈唔好比佢地扮friend引你一齊影相！
隨時反咬你犯法！

傻啦 個法庭同制度根本佢地自己既
我地去申請 佢地咪編個周家明比我地
點申請都收皮

狗仔張出世紙有冇違反禁制令?

H

認真討論

原告於入稟狀中，鑑於被告針對警員的起底行為，要求法庭頒布禁制令，禁止被告人在未經同意下，向其他人披露、使用、發佈及互通任何警員及其家人，包括其配偶及子女的個人資料。

你講公司資料果啲case應該冇事

source 立場

香港人到依家重驚閪犯法咩

我有疑問，咁FB係咪應該要被舉報，有咁多警察警嫂公開佢地自己既資料，係咪要FB封鎖該等帳戶以保障自己?

Tui

視乎咩叫「非法公開或使用」

講起合法非法 咪又係警察決定

唯一唔犯法嘅方法就係將班黑狗送曬去大灣區

有警察欠大耳窿錢咁係咪冇得追數？

打格

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

特權階級可以用自己個樣去告人

依家警察係有特權，好似元朝班蒙古人咁

有冇人發現政府唔多想人知呢件事，cctvb等等，明明咁大件事，都好似唔係點張揚。

成件事好似原先逃犯條例咁想借D易過左無人知

既然係咁大家識做
煲大佢黎講

緊急法已經行緊

計我話，公開哂3萬個d樣資料
先知邊d係狗
咁先知邊d唔po 得

CCTVB話相都唔得

有冇原文件出來睇睇

有機會係為左種票做鋪排，到時ＰＯＰＯ連家人投的票你都無從查證，佢地想點分配點投都得。

咁live 片咪都唔得？

都蒙撚晒頭

制裁名單等緊你哋

手足得閒可以幫手spread呢份list , 麻煩哂
高等法院已經全面淪陷

其實已經係人治
唔好諗點樣去搵漏洞
醒下啦好嗎
搞革命
就唔好諗點拆敵人既招
係要敵人諗點樣拆我地既招

仲喺制度入面思考？而家係黑警治港

根本莫需有

佢話你犯就犯 對自己有著數嘅嘢就唔犯

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

XX哥原來仲未放監

根本冇可能執行到

刑期會扣減三分一,放咗

批個果都 on .........

人治咪無問題。
我覺得你惡意你就係惡意

請同所有黑警絕交！

邊個帶頭破壞法治呀
死狗閪 賤種 死全家啦

其實理撚得佢，你搵人upload曬上 blockchain，咁就一世都係上面洗庭禁制都無用，除非可以同時改曬所有嘅電腦，但blockchain 技術係無一個中心/公司去改，所以除咗你係用量子電腦一改hack曬所有其他電腦一次改多過5成上嘅資料先可以改左。
之前有個大陸大學老師定校長 性侵d學生，俾校方同官方壓左落黎，都俾人放左上blockchain

佢地行得正企得正，點解驚

推
不過其實有冇得就住以上幾點去司法覆核佢個禁制令？

識玩梗係玩拼圖

同國歌法同蒙面法一樣啦 都係有問題係法例嚟 本身呢啲法律就係合理化莫須有一樣

屌你老母，幾時立埋禁制令禁止辱罵警犬？

所有有狗名嘅舊新聞係咪唔出得？圖書館係咪唔可以再查舊報紙？

所以都唔知批黎做乜鳩

根本就係紅色法官要賦予黑警 “莫須有”嘅罪名.

共產黨警告香港人. 我做庒. 我想呢度幾時係中國式法治幾時就係中國式法治

係架 有險可守 法庭唔搞得嘛

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

問返周家明法官啦，見係黑警就批

五大訴求！缺一不可！

批個個都痴撚線
仲有法治?含撚啦

其實個影響比想像中大好多
再配合其他禁制令例如禁止查車等等
到時就真係為所欲為
大家要backup定popo嘅資料

報紙報犯法休班警開全名都隨時係違反禁制令.

推 CLS

屌公民黨有冇出聲
咁大件事泛民果d 都冇反映咁

法院變咗港共提款機，政府叫佢禁就禁

咁法治死左、仲嚴重過黑警當道

抵丫，成日玩電話, 玩野，
根本唔可以濫用big data OR囉黎做自己野
如：報仇

明顯啦 早兩日唔比查選民登記冊加埋今日 即係最少有30000户會種票 而且9成又會唔見票箱

黑警唔見得光

黑警當道本身就係法治已死既證據

唔明有咩好問

你要公開哂佢地我先知係咪POPO親屬

黃絲響法律上不當人看待，所以excluded

其實佢出咩令都冇用呀廢紙一張
冇人會在意囉
一個咁嘅政權佢再講啲咩所謂法律全部都係垃圾
佢連殺人犯都可以放佢通街走嘅
人哋問佢點解佢就懶比台灣
乜香港仲有法律嘅咩？
喺2019年6月9號開始已經係死亡左㗎啦

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

軍政府

佢派得
但冇人接得
接左就公開散播

退左休啦

或者任何他們的相片等

黑警犯法係唔係唔比影
三權合一軍政府

去平機會告你偏私都得呀, 你得人地唔得喎

光復香港 時代革命

證明呢個政府唔理民意
5個月仍然訓緊覺, 無諗過解決問題, 無去理解訴求
只係諗住消磨意志

仲有好多白官嘅咁

為禁而禁都冇逆向思維